\section{USA}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\cht{C \hs G \hs Ami Fmaj7 \hs C G}\\
\cht{C \hs G \hs Ami Fmaf7 \hs C G}

\cht{C \hs G \hs F \hs C G}\\
\cht{C \hs G \hs F \hs C G \hs C}

Viděl jsem \ch{C}kozlíka, jak někam \ch{G}utíká,\\
pod vlajkou \ch{Ami}Oba--\ch{Fmaj7}my odhodil \ch{C}zábra\ch{G}ny,\\
na dětském \ch{C}táboře potrkal \ch{G}děvčátko,\\
teď sedí \ch{Ami}na dvo\ch{Fmaj7}ře, řetěz má \ch{C}nakrát\ch{G}ko

\refrendef\\
Vždyť \ch{C}každá husa letí do U\ch{G}SA,\\
hlavně ať \ch{F}si odtamaď nedonese \ch{C}americký \ch{G}vejce,\\
otvor \ch{C}jak otvor, pussy jako pu\ch{G}sa,\\
mohli by\ch{F}sme ve Staré Vsi mít taky \ch{C}americký \ch{G}strejce, ou\ch{C}jééé
\refrenend

\cht{C \hs F \hs G \hs Ami \hs Fmaj7 \hs Dmi \hs G}

Kozlík je bylina na psycho poruchy,\\
do ohně vložená odhání zlé duchy,\\
a sádlo tučňáka, dobré na vaření,\\
podusit králíka, dobrota vážení\dots

\refren

\cht{C \hs F \hs G \hs Ami \hs Fmaj7 \hs Dmi \hs G}\\
\cht{C \hs F \hs G \hs Ami \hs Fmaj7 \hs Dmi \hs G}

{\it Polka}\\
A za tři měsíce zprávy v Americe,\\
že český páreček vrací se v hotdogu,\\
došla jim pšenice, mrkvička, salátek,\\
už to tam vyžrali,\\
vrací se nazpátek...

\refren

\refren

\clearpage







